呢道唔係鑽石山, 呢道唔係鑽石山呀！！！！

睇到扯左

合理懷疑

將佢嘅四隻腳綁喺四隻枱腳上面

請唔好用公仔

播到成個笑片咁
但係一路睇住一路諗下佢地完全笑唔出

睇過，好撚慘

屈班圍村佬係ii嗰段幾好笑

屌！

好恐怖，我睇曬